跟肥媽食野會唔會一個月就三高

佢落全部調味料 油 都重手到 好似唔洗錢咁

出面食野仲勁啦

一個星期你就可以變成肥媽

你可以上youtube 睇啲茶記酒樓煮野
啲油

將個膠笠帶落何b仔

咁佢就唔好標榜自己home cook啦
明知出面食野咁重手 屋企仲要咁樣

咪係，搵出面嚟比有咩意思

淨係食肥媽一個就已經三高